#Twitter search rijesenje #


### Upute za pokretanje rijesenja ###

Rijesenje je ostvareno u Angular.js-u, PHP-u i MySQL-u. Za pokretanje rijesenja potrebno je podići datoteke na LAMP ili slican server, kreirati bazu, te tablicu sa SQL naredbom sadrzanom u /sql/database.sql , tablica je potrebna za spremanje upita. Nakon sto je baza podataka podesena potrebno je promjeniti autentifikacijske podatke za spajanje na bazu u /php/definitions/definitions.php te podesiti twitter autentififkacijske podatke ako je potrebno (trenutno je podeseno na moje osobne). Treba otvoriti index.html i to je to!
